[非gay]法國唔打車輪既gv好假

根本唔似扑緊野
邊有人扑野淨係抽插
冇前戲 又唔打車輪
擺到明啲演員毫無感情可言

最鐘意睇D CLOSE UP打飛機片

認同
次次睇完打車輪就飛到去射個part

基

唔kiss真係好冇氣氛囉
一開波就塞碌鳩入人地口/屎眼
好有強暴feel
不過有時見到直男男優比人kiss到那口那面就好hi